Anonymous真係出手 入黎推

幫手upvote

Anonymous has hacked into various Chinese websites and databases dumping files from government employee data to corporate data including user names, mobile phone numbers, email addresses, passwords for databases, IP addresses and more. It is all a part of what the collective is calling #OpHongKong and they vow these actions will continue until Hongkongers’ demands are met and Hong Kong is free.

堅？推左先

等下有無多啲消息

呢個算啦

tui 睇下今次點

Polyu單野好大迴響

香港嗰個係咪廢
呢個係香港定國際嗰個

乜叫hack咗？有無乜實質資料hack到出嚟睇下？

If u want to be more evil, don’t tell them you did it.

香港個個剩係會ddos

出過下咪死半日機

推

兩傘講到而家

快

上次雨傘都好似有話出手？但唔見左影？

如果你覺得勇武暫時要休息，咁作為和理非嘅你請今晚出場，今晚有行動

流浮山刀手到先 定Anonymous出手先

屌你老母等撚左5年
做左實事再討論

流浮山刀手快啲定佢哋快啲

推唔到都推

流浮山刀手

Push

wait and see 啦

定A隊B隊氯氣彈

仲有8達通apple pay

暫時戰績雞雞地

笑死人咩

推左先

直接d搞鳩班差狗得唔得

唔係唔想撐

但我地暫時只想見到成果

唔想剩收空頭支票

不過都多謝支持香港

甴近平

上面班撚屌咪負面
人地幫, 幫到幾多都係我地賺左

屌你成班都唔識感恩，人哋又唔係老馮要幫你搞。講聲多謝咪算囉

Anonymous 都係hacker 唔好覺得佢地係萬能
今次要打嘅係支共網軍
話hack就hack到 美國一早滅左支共啦屌

仲有兩隊人話2點deadline 都好似冇泡頭

18-11-2019 (原片）香港警察踩示威者頭部

好似講左好多次出手

希望la

笑撚死人，核彈資料影響權力核心
又話知邊隻曱甴有份強姦女手足

點都好，多謝支持先

學識感恩啦連登仔，人地幫你都咁多嘢講，肯開聲已經對香港人好大鼓勵

各位手足，關於送林奠去大灣區的partition，尋日激增20000幾人(差不多簽署人數的10%)!，證明大家都好希望將佢舉家永遠封印晌大灣區！

嘅然係咁就唔好停了，跟據早前民意調查有7成人唔妥佢嘅，咁我地嘅目標係咪應該set晌490萬個簽名呢？

小弟英文唔好，如果可以的話，亦希望各手足可以幫手將佢推上國際！

唔使俾錢架，簽完再share就唔使比錢㗎啦。最新消息：今朝22萬9千了！目標：490萬

咁廢就算啦

anonymous, 係就搞港交所啦

乜都起出嚟呀要

著名中級黑客Net sent都重未出手

Anonymous個名係人都用得
好使好用 火星人想救港都用得

有無用都好
any肥，多謝先

又出黎刷存在感

流浮山200刀手黎都要時間啦

好問題

迫不及待很想玩玩了

流浮山刀手定anonymous出手快啲

我都係出返去先

同流浮山D刀手既分別係?

出手定出口呀

含撚啦叫佢地

係咪真嗰個？

佢地係hacker
仲要係海外hacker
香港政府同埋大型公司好多data都唔上cloud
大佬想人hack乜
佢地得個爛鳩網站
所以先睇落好似好廢咁

推！！

由2014講到依家

..... 持觀望態度

七月黎到十一月黎,爬都爬到黎啦

亮劍？

200刀手仲快過你啦
出左手完事先叫我

屌仲耐過流浮山刀手

做咗嘢再講
唔想再期待落空

點都好，多謝

六月又話出手
等到七月又話出手，
然後到八月又出黎，
到九月都仲未有任何一個政府網站好似2014年咁hack晒，
10月1都過埋喇
Anonymous就係定期每月浦下頭就算
求下你快撚D做實事

如果真係咁勁hack 到咁不如hack入mtr 到攞返太子啲片先

佢哋能否攞到831的太子CCTV ？

有冇懶人包

希望真

終於出來了

14年都試過

外國version 兒登仔

有幾多人知佢地唔係一個團體
而係一個理念嚟

hack 831 mtr cctv plz

收皮啦

拎到831段片就夠

救星

堅，呢個到底幾時有

屌

好撚mean喎ching

不了 等200刀手好過

push
唔好空頭支票

我14年聽到嗰陣幾撚感動

老豆搵仔搵到既野多過依班粉皮

定老豆搵仔本身就係依班粉皮之一？

一早傳到而家，真係算罷

係冇分別

CMHK？轉台未？

........信多你最後一次

係咪即係老豆搵大陸仔

聽住先

連外國人都話佢地廢...

香港代表中級黑客netsend 幾時出手？

push

14 等到而家啦

信左先 唔好打沉士氣！

漏咗3嘅選手 摺皮軍

Hack咗高官親人嘅地址電話ok？

睇定d

好似有政府網站跪低左 唔記得太清楚

呢d野係咪應該唔係咁揚

點都多謝人先啦

公開佢哋啲銀行ac都夠玩啦

anonymous同流浮山刀手一樣
14年夠話出手打到政府解體為止

笑咗
佢真係出手先再開Post啦

出左手唔使比人知嘅

同問

先推

有撚用咩

diu
file dump 係邊?!!?!!

hack 柒左cctcv 個台先啦

成功左就出黎搶住認
走數 又話係理念 人人都可以係
割得仲快過兒登

感謝

衛生署網站？邊撚個得閒上

please fast

真係有資料先啦
唔係唔期待 但係2014到而家真係唔見有咩用

同流浮山刀手有得揮

仲係當年起3k黨果班咩

出左咩手？

同老豆搵仔一齊夾攻班狗

Poly真係好大迴響
守城嘅意志係一種statement
話暴大成功嘅人理解唔到
雖然見到咁多手足被咬好傷心
我依然覺得守Poly係當時黎講係最啱嘅決定
天佑Poly

聽咗五年

睇過

睇過？
聽住先啦屌

咪就係，班人覺得好似睇戲咁hack就hack，咁易佢地中國班it就收得皮la

pish

係咪真既anonymous

推呀屌

真係出手就好 推

仲要係呃人撳條link幫佢ddos

多謝先

推呀

唔好又吹水

Anonymous有班大陸仔

可唔可以搞港交所d server network

希望係真

係我無撚用諗住12月到期先轉sor

重點係hack到會幫到乜野
如果可以hack, hack 到又有用
美帝一定已經hack 左
問題內聯網點hack

叫佢做到野先放出黎啦
流浮山level
都唔知聽過幾多次

出咗手幾多年?

出手做咩先

睇咗cap圖原來所謂網絡強國，好多無encrypt無password，簡單http hack

Netsend 終於出手

Push!

pushhhhhhhhhh

Del 晒狗屋資料庫d野先講
救手足先啦

跪住行都到

仲要賤到fake人禁link幫佢ddos
搞死好多巴打

係亞洲唔係香港

屌
我成撚日 ff 以為好似
Mr robot 果啲咁勁

流浮山刀手系列

慈雲山刀手快定annoymous 快

流浮山200個刀手出手先定Anonymous出手先

at last

推俾Anonymous睇，增加多啲士氣

有冇方法hack到CCTV/狗狗內部DB

Lm

邊有咁易啊

佢話11月有

12月都黎緊

頭幾頁啲cm笑到我仆街
anyway推

嘴遁

求831片

聽住先啦

之前都有講過 但講咋

同流浮山鬥快先

我唔想再覺得香港人被人一次又一次咁利用，唔妹再呃尻我

做到係多條線，暴政係好撚恐怖既全球最終BOSS，要逐吓削血。
咁都要屌連燈係咪咁多失敗主義？

831 太子 CCTV片段

Tui

點都好 多謝曬！

好似係 唔記得
我記得將入面Ｄ圖改左做字
仲有唔少政府網站被ddos

照推先

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 112 113 1111新屋嶺 還眼 還命 被自殺 實彈 周同學 強姦 輪姦 因姦成孕

人地又唔係奉旨要幫我地 無論佢真係幫我地又好 得個講都好 佢公開表態都要講返聲多謝

巴打你仲用CMHK

佢張cap圖顯示。
嗰啲site都好似無乜protection

哂氣啦

垃撚圾

仲用cmhk....

呢個由得佢自high la

收皮啦呢班垃圾
係就Hack撚哂班起底網先啦
2014到宜家都係得把口淨係ddos

次次話幫手 但都好似炒車
推咗先

yes

算啦
有好過無啦

唔知快唔快得過個200刀手

唔爭氣笑左

快啦

等到自己學hack仲快

雨傘講到現家

你知唔知anonymous係咩黎其實？？同埋你洗唔洗咁既態度？？？

18區黃藍食店Bot

又係流浮山刀手

如果真係幫到手 我地真係如有神助
大陸而家懶係先進咁 咩都智能 如果幫手hack電子支付
國家監控 什至國防 又或者香港政府部門
咁真係佢地做一步 等於我地做成個月

陳白山條on9不了啦

連登好多低能兒
Anonymous都鬧 dllm

推一推 多謝支持

爭氣d啦Anonyanos

Upvote

呢個真 又係吹水

Push a

拎到太子站條片我捐身家俾你又點話

外星人要協助

流浮山刀手d friend

係就快啦

係就爆中共同魔警殺人嘅資料

推呀推

由雨革已經聽過個名
但五年都冇見過佢出手

Please

Push 左先

Fuck 'em up! We will support you any way we can!

可唔可以叫佢幫呢個？

有冇it撚識隊冧呢個網

人人都可以係Anonymous

輕輕一推

netsand

真 Anonymous?
唔係比人拉左果個?

要睇下係唔係Asia嗰個…

流浮山刀手去到邊？

［國際線］一人一信炸爆各IGO INGO EMAIL 請求增援